依家嘅香港社會真係既可悲又可笑……

唔少年輕義士面對社會、政府、制度上嘅不公義，不惜身陷險境走上街頭，卻涉嫌犯下具有香港特色嘅「暴動罪」（which is 入罪門檻極低且不符合現今國際標準），隨時面臨長達十年嘅監禁

同一時間，港府妄顧七百萬人嘅安危，不惜放棄舉證責任都要放個對社會極度危險嘅殺人犯出嚟，仲要指使佢夾埋件北京政協落地獄神棍一齊執行政治任務，想跣香港人同台灣一鑊（雖然唔成功）

香港社會，真係既可悲又可笑⋯⋯